曾受到警暴的巴絲，請聯絡傳真社

【人道危機調查】警方近日對被捕人士使用武力情況屢遭質疑，有市民向傳真社求助，指不少被捕人士受到警員過份暴力傷害，甚至不人道對待。

傳真社正針對警方濫暴問題，以至是否出現人道危機作出全面調查，呼籲被拘捕或拘留期間，受到暴力、不合法或不人道對待的人士，向傳真社提供資料，我們需要足夠資訊，去了解不同時間、不同警署或拘留中心、不同警員濫用武力的情況，作出詳細調查。

如有第一手資料請與我們接觸，資料絕對保密。

聯絡方法：
Telegram: 9639 7479 / @FWInreport
Whatsapp: 9639 7479
Email: leak@factwire.org

#調查往績：
收集612影片 - 重組事件，揭露警方開槍報細數 (調查仍然繼續)
防火電線測試眾籌 - 收集防火電線進行高溫測試，揭發本港防火系統風險
收集樓宇維修資料 - 製作全港首個資料庫，揭示圍標問題廣泛，提供數據參考

source:

一定要清算黑警

push

請大家一定要企出黎，清算黑警

推

你地受既傷，唔可以就咁算

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

清算黑警

Push

如果大家有朋友都曾受到警暴，
希望叫佢地企出黎指控黑警

點解海海城？

自推， 再問

係囉，點解海港城既？

好似係銀髮族搞嘅

多謝傳真社一定要清算班狗賊

PUsh

推呀，唔好收收埋埋，每一個指控都好重要，呢班濫權狗一定要佢地有報應

Pish

告晒佢地謀殺同酷刑

有遊行、無遊行、行過路過、食飯飲茶已受傷的

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

勇敢企出黎!!!我地撐你呀!!

千奇唔好搞警察子女，雖然佢地都成日響朵自己老豆係警察。

1

冇人搞佢地，係唔同佢地玩姐

一定要推

咁就好。

幫手簽

Push
一定要將佢地嘅仆街罪行公諸於世

推呀
毋忘721、811

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持＿

推 我地一定會保護你地

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要有市場文宣，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

光復香港時代革命心

請你哋企出嚟，唔想再有受害者

.push

推！

有用資訊！要推！

唔好意思借個位，求下你地入來幫手推

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

823人鏈

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推！
佢地嘅調查好撚詳細！
一定有代表性！

推推

PUSH

黑警死全家